左膠：寧要性侵祖拜登記，不要姓侵當勞侵

拜登必勝

登記

寧要袓記拜仁，不要麥當勞

準備好做拜登仔未